[美麗大師比卡超]十月二十二日沙田十場日馬討論區

goal

星期日我去field trip 所以大家應該見我唔到
完左我會返嚟開post

準備廿四歲,距離死亡又一大步

老巫仲未有事喎

今日係咪普美大勝日

星期日已經揀好馬
睇埋聽日排位體重 檔位先
我相信有機會有第一隻重寫馬

係啊

咁快?

有一隻我知道我一定會寫

星期日日馬可以復出寫馬

留名等睇專業分析

Lm

好弱 停左咁耐

支持美麗大豬

比卡超

我文筆廢 唔係就寫左了

搵到工先寫到㗎

愛狗之一 暗中支持 但未到G1唔會寫

勢必跑終於出頭

淨係想睇霍清分析皮卡丘形勢同貼喜琦丁圖

應該唔會好似舊年咁，爆條$3158.5 Q啦
懷念威爾頓，將男

威仔

將男

對住外疊之神
田泰安都要甘拜下風

今日有兩場都係飛到勁出

今日功課成績唔錯 睇黎似死好命
做多幾場 十一月先入返錢

啱先屌柒左個廢老唔排隊
佢話大把位,是但啦
我問佢點解唔去殯儀館打尖,殯儀館都冇人排隊㗎

屌 笑死
佢之後點答你

唉 我獎岀返泥跑。
但根本狀態未足

呢場不嬲都係最多明星馬出黎熱身
無得估

反正呀彩1800 真係要交代

潘明輝今日騎開心有你
臨衝線就企起身
差D無埋個P

小組唔問 真係屌柒佢

繼續跟下咁多大蛇學嘢
瞓先 早起返工

話說
招多福第二

卡生 唉左好多次
睇嚟車左好多WP

無大蛇
大家集思廣益討論下

串起曬呀蔡d馬

田雞老襯 起碼跑多200
不過買得佢預左 外疊3劍俠

米高: 唉呀 真係慘呀 飛到啤酒園嗰到

佢走岀去追先追得勁

人同馬最後兩步好似冇晒咁,差少少以為保唔到位置q

睇返片
其實咁多馬飛到咁出係因為帶頭既平天下
本身已經唔係好貼欄
睡得福又想跑出面
結果尾隨既前領馬都逼住要向外走
勢必跑其實贏得好險

不過隻越感出腳睇落又怪怪地

唔係賞面就肥了

本月重心 彩星

睥鳩住我

如果湯美騎,真係唔敢買。
呢場可能買大雄圖和兩蔡

點睇潘頓騎幸運如意?

同華蛇同路
大雄圖過左比頓

感情飛

尾場田雞學埋阿萊飛到出啤酒園,應贏變輸!

唔得諗起杜友就想笑

我諗我頓都知一定要走我先過紅衣 Oscar
不過隻馬又大一歲 應該再尺寸少少

lm

大家點睇當家精選

馬主講明大賽用布文，翩翩又比左田，替工都係輕試居多

下場開始想試下出啲即場料
有興趣可以支持下

幸運如意
美麗大師
大雄圖
當家精選
串埋點睇

阿蔡既馬逐年計,暫時當住詠彩先。
贏個幾場太超班,未定形係點樣既馬

尋日輸錢錢

十幾廿疊
火箭先追到

亂咁黎

無贏馬運

小組向見習騎師潘明輝查詢有關季軍馬匹「開心有你」於接近終點時的騎法。儘管小組同意見習騎師潘明輝未有力策坐騎至終點的騎法並不影響坐騎的最終名次，但無論如何，小組仍嚴厲譴責潘明輝，並告誡他倘若「越感」於終點前超越「開心有你」，他將受到指控，一旦指控成立，將帶來嚴厲罰則。

死好命，不過馬會睇實你，好自為之

會點罰 有無案例

最近例子當舊年阿妹咁。

卡生講左幾次話停六場
因為阿妹都係？

KeiBB冇拉都罰
火車狂拉冇事
準備告馬會性别歧視

話時話勝得威終於俾返蔡明紹

呢場又係幾大機會爆

大雄圖 潘頓

扯左

咁易就扯

追多獲錶之星 用家俊實好分 又有同得福咩飛 同得福真係咁叻

星期日唔係香港
但都諗緊尾二果場果三隻初出會唔會有得偷下雞

12檔 轉跑千二
呢個情況發生左幾次

今季細潘好唔正氣

頭幾場好賭，高班就不了

彩星肯唔內閃未

呢場都幾多馬揀,大賽日必要確威風一定賺,僥倖上場贏得靚,幸運美金落班跑番千二惡,仲有準開既威信,同自己有跟開既上海大師。
同得福增程無可厚非,點都要早d學習下

差dd 繼續努力

喂 霍清起身打J啦喂 比卡超一檔呀

收到風霍清食緊西童....
同房

贏完仲追 不了

太陽喜喜就嚟跑死

壯思飛

南京之友 配炒飯

佢幫盃王含隻駿皇同壯思飛番黎

已寫左稿，今次希望唔會迷錯

咁快

寫左未交,可能等埋明晚睇埋晨操先出。

停兩場，案例莫雷拉

雷先係兩場 新仔有減磅既狗會罰重架

牙妹幾時復出

西童不了
我超

霍清真係識食

有西童仲攬比卡超吹氣公仔打J

獎b 韋達
不了不了 要壯思飛

琴晚潘明輝隻搖錢樹
望空之後一路推
到70米先打第一鞭 打完隻馬即衝
咁都無問話

買吳嘉晉 要打自己一巴
買田泰安 要打自己一百巴
買潘頓 要打自己一千巴
買莫雷拉 要打自己一萬巴
買潘明輝 要打自己打到成塊面都流曬血

做馬做到離晒罩

史唔要喜旺寶
睇得咁化

呢鋪真係有問題，開心有你點會無手尾跟
點都停返2日當warning啦
特別見習生

開心有你都叫無失到第3名
勉勉強強可以算數
但係搖錢樹早啲認真騎點會無p
呢場咁都唔問話真係無話可說
潘明輝嘅動作擺明係等到前四名贏甩先開始騎
大佬望空咁耐都唔打鞭
隔離未望空果啲都打緊喇...
離晒譜
利伸: 無買 純粹睇唔過眼

美金終於俾返潘頓

美麗大師 12檔

根本上一而再再而三
今季跑兩個月 佢比人問左幾多鋪騎法問題
已經唔係第一次指責佢
屌你老母 勁菜小組死要保住佢

22檔都係咁跑
不過我唔希望佢今鋪搏命

22檔係咪跑觀眾席

22檔 一樣drop後
我真係唔明點解唔跑下個月 要跑今個月
好撚驚佢去到正賽頂唔順 我師

熱下身啫

至閉佢次次比我頓郁幾鞭
真係好忠心走一段好勁既比大家睇
驚佢年紀漸大 要錫住用

柏寶好波

紅海威走去跑谷草 好恨嬴下

睡得福 最尾去唔到

紅海灣

我反而覺得今場佢會搏命，今年黎得早，中年馬唔係下下都等到國際賽來威。
如果佢今場贏，大可唔跑等十二月先黎。

13檔都唔驚你

明月千里

我都諗左呢個問題好耐，上一次1400嫌短都搏左鋪。
希望佢今場搏完，下個月唔好跑。
東同頓都講過一次想拎多次國際賽。

佢抽外檔仲好
內檔仲煩，又要一開始縮，又驚比人困。

等埋排位體重就可以投稿
今次好似幫一個馬房寫文咁...

呢場勝得威會走啦,正常步速佢點都會跑一段。

報紙佬好柒

琴日我就係買左佢同埋頭兩名既鐵角

搖錢樹、喜進、賞面 斷晒

旅英公爵上次一千贏果啲都係千二米贏喜進唔少下

腎仔：最後直路美麗傳承放甩左2個身位!
機會又黎拿飛雲

星期六日天晴乾燥
睇黎難再偷雞

留名等睇永樂驍騎係莫雷拉手上大敗

莎拉同賢仔直播

係喎
即刻開黎睇

賢仔著大阪櫻花波衫

P 唔係無機會

咁都係既
好多馬都係出黎熱身

潘狗果仔你話保唔保？

佢上次贏個form都唔算偷雞喎

但經過上場後
呢場應該唔會再俾到機會佢單騎慢放
肯定有馬搞佢，例如勝得威

西花輸死人

東廄想贏邊有可能唔做野
上次比佢輕鬆埋欄 輕鬆放頭

乞兒告贏唔到 大摩一隻壯思都夠殺

壯思飛飛緊上黎喇 一come上黎已經過曬

唔買壯思飛真係唔好話自己係fans

壯烈撕飛
不過呢隻係準 上季d g1好似全三甲

直掃落去啦今季

希望咁多位巴打繼續支持我

強烈要求國際賽搵返老巫黎騎

級際賽止步啦

馬克羅斯留返婦女含袋日先?

All in 壯思飛仲好啦

我地老巫

搵李寶利咪一樣
一家人嚟

總係覺得佢差一點點

上季咁樣大傷 睇下呢鋪跑得幾多先

未跑都知
今年馬王一定係明月千里
呢場g2,香港杯，女皇杯
中咗唔好搵我

想贏？問過皇天擊殺未
雖則我買親你都有錢贏

女婿有全季牌之後廢左好多

今季大摩一隻馬都無交過比雷拉同潘頓

正常既
兩個都識諗啦 最主力一定係主帥到 唔通幫你跑啲無咁大機會既馬

得罪講句
除左明月千里 唔覺大摩其他路程既馬係正賽好上風

馬王天才

大家星期日記得支持我

熱身賽

貓師兄，係囉其他馬真係麻麻，今年港隊國際賽有D牙煙

有冇人覺得舊年既明月千里唔算勁?

威仔步步友太搶鏡

舊年喎

死架仔唔知又派咩馬搶錢 真係唔熟外國馬
2400我覺得蚊蚊水
其他都保存啲希望

比佳龍駒同巴基之星搶哂鏡

係喎 自膠先
舊年點會唔勁 金盃咁黎比人扑法都衝贏你將男
渣打就唔洗講 贏兩條街

衰咩事坐左成年

支持個人定隻馬先

上年肥葉係咪蠢左
咁早谷盡隻馬去同滿樂時打

今次明月跑1600都係睇下算 太短 我諗都係出黎熱身

第二獎金都唔小架

應該係熱身既

一定係熱身
但之前都有威爾頓搭將男
3千幾蚊熱身Q

2400應該冇機會架啦
搞左咁多屆得一隻多名利贏到姐

彩星 2400會贏
Mark my word

首先要佢咪再瘋狂內閃先

走返入正軌姐
拉下馬咁

真係好閃得下 隻馬又唔係無質素

拉先賺得多

做到咁明顯 背後都幾惡

講真佢咪又係工具黎,佢或多或少都覺得自己騎功叻,可以贏馬補到數。

不嬲都係跑假馬

撐我手足壯思飛了

家品皇者拜拜左?

係
真係好突然....

下 do wt 9

Michael Cox
@KemblaCoxy
Household King, $10.5m top lot from Hong Kong International Sale, has been euthanised after suffering a left hind injury at trackwork
上午9:01 · 2017年10月20日 來自 沙田, 香港

支持 再加大豬
我獎又晨操

下

雖然家品皇者個價真係好唔抵
仲要贏慢步速4班
不過最唔鐘意聽到呢d消息

傷到要人道毀滅

仲有星期三跑完三匹馬跛左,上星期美麗皇牌又死,如果信邪,近來賽事真係唔好訓身。

雷神好勁呀
又死多隻家品
希望佢黑氣繼續

下隻四季旺?

雷神星期六要跑，星期日仲有冇力

又斷腳

上樓機會呀

雷西又跑死馬

星期六啲馬會唔會太易
用我偶像過關串曬佢 gel左頭

幾時到潘狗斷腳

大仆街個種轉彎，係咪會好傷隻馬？

我想問下呢 Johannes Vemeer 個馬主 N C Williams 係乜水 隻馬本來唔係 coolmore 嘅馬咩 點解會換咗綵衣嘅 ?

我個人諗應該會

聽唔知邊個評馬人講
牙拉最勁係一出灣嗰下已經轉埋腳 加速壓埋去
所以我自己覺得唔多唔少都有啲影響掛

刻意安排挑戰第三班！蘇保羅：我想佢對腳輕鬆啲

星仔 今次唔好呃鳩我感情了

純粹力學咁睇，唔順住咁轉急壓落去，呢種變向仲有變速，馬要對抗自己重量既慣性仲有轉向既力....力會集中係某d腳到

一定有影響

上面啱啱開飛999倍貼黎做乜鳩，久唔久都到呢d on9仔，好撚煩

唔好意思，新手唔sick

睇住塑料喜同京京千里

清好型

考菲爾德盃隻哈霖又關包裝系事

屌柒你咩 咒鳩我旺

俾佢跑大賽其實有危險,我都唔想見到

我寧願比廢晉騎都唔比雷狗騎 我仲後生 條路仲好長

千祈唔好

廢晉都係靠你先刷到存在感

賢仔

咸成今季都幾黑仔
育成寶貝墮馬
琪麟穎跑跑下斷腳
而家連家品皇者都冇埋

神仙要大屠殺了

等你好耐

西方快車琴日話我知好想贏

贏唔到卦

霽月高風

連我都跑唔贏 點贏明月果d馬

比你估到仲係神仙咩

順便問下 聽日8場賽事有冇師兄有心水

神仙你隻翩翩點呀

西車有三甲都還神
不嬲唔覺佢係G1 G2馬

外檔 不用買了

上場有d阻,今次順利既有機會三至五名。
不過應該唔夠人跑

度左兩場
第一場超卓重現 財權
第二場法北水都
超鍾意呢隻雙料橡樹冠軍
配腳可試3 15 16

咁呢場你去紅衣定oscar
定無分正副 雙龍出海

gun

R1 8/10
R2 3/15/16
法北水都外地好似非大熱 香港賠率唔值搏

簡單D講, 雷騎馬首要目的:加速,而且控制慾強
佢從來都唔理馬匹平衡,所以經常見到佢直路騎到左閃右閃,成日阻人打茅波
一隻馬未平衡到,但夾硬加速然後閃來閃去,點會唔傷腳?
佳龍駒出事前一仗米就係左閃右閃囉

自己落運動場跑步就知轉彎加速
膝頭有幾辛苦

不過由四歲系列到加陣都極多人捧呢隻馬
次次都總有意外發生 然後又一堆人繼續捧
我真係r曬頭

可能我自己對呢隻馬都有啲敵意

同路

新手留名，聽日入錢，想問呢到邊位大蛇 in charge，想跟有蛇搵食

BTW rip家品皇者

想要錶之星

講真呢場你問我我會博隻發盈喜

點解要發盈喜
真係想聽下高見 隻馬見曬底都仲咁有信心

幸運如意超曬班

純粹內檔輕磅放頭主動啲 拎黎做腳都幾好

我諗隻馬第一場最好,而家第三場應該會打折扣,除非夢幻形勢全部由你慢放,先有機會捱個位置

呢度有冇巴打有研究開外國馬

21/10/2017 澳洲/英國 頭場開跑時間:12:45/21:00

第1場 奉天來(布文), 島上嬌娥(薛凱華), 財權(韋紀力), 雪利酒(莫雷拉)

第2場 保濕器(連達文), 愛蜜莉星(韋紀力), 法北水都(麥維凱), 木梨果(布文)

第3場 ------------------------------------------------------------------------------------

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

第4場 空心錫人(祁義理), 華府(岳品賢), 巴洛妙筆(莫雅), 浪子凱曲(麥柏程)

第5場 紫陽花(莫雅), 左手(紀仁安), 巴甜兒(布達德), 小王冠(柏兆雷)

第6場 電擊長矛(莫艾誠), 邱吉爾(莫雅), 能言善辯(戴圖理), 單槓飛人(卡比)

第7場(**) 高地之舞(莫雅), 莫赫懸崖(許覺能), 金庫神偷(戴圖理), 巴米托(杜滿樂)

第8場 ------------------------------------------------------------------------------------

**=90% *=70% Nothing=50% X=30% XX=10%

鐘

隻馬鋪鋪都咁既形勢
我自己覺得能力見盡 不過呢啲二級賽好難搞
比我會要駿皇綵多啲

有 但佢呢期唔會出山掛

同路 純粹覺得大魔入面個堆 佢最需要爭分跑國際賽

但隻馬你覺得咩跑法最好威力 我都諗唔到 可能隻馬見盡了

繼續放啦
今次仲要113

個分差咁撚遠，唔好搞了都係

老老實實 我搏隻可能有進步空間好過搏隻見底

其實都無咩得唔買蔡嗰三隻加如意
你敢飛走佢地咩

紅衣醒神無左雷神，頂磅睇下炒唔炒得起啦真係
澳斯卡頂磅10檔未必追到，3344應該
幸運如意G1就G1，大潘有幸福指數唔要要佢應該有啲機,但驚佢當熱身
幸福指數應該都唔係依場，得浪琴表
新力風貝湯美，主帥騎依隻，入Q應該唔難
華恩庭人就不了，SKIP
飛來猛贏完電免，拉快啲比新力風，包尾格
翩翩11檔，快到好位有就有，但希望唔好跟快步速
發盈喜一班馬
駿皇綵上三場P都無，應該都係咁上下，分差得遠
龍城勇將101分88

5> 3, 2, 8

神速寶冷味好重
幸運美金現真身啦掛

呢場幸運如意應該贏,大摩新力風飛來猛要晒,蔡要紅衣,大冷門拖下華恩庭

有冇海外link，唔係香港

tvb
miss u ar diu u

今日齋睇

Nance >>>>>>>>>>>>> 牛

Re錯post

S1-1 10>4,5,8,(9)

Ribcester超哂班 輸一場有咁既賠率

S1 R1 買左1 10玩下

1 9 先真,打都打錯

8,9一對係驚指標賽d水準參次

利內檔今日

馬會中間條撚屌成個人妖咁

S1-1 島上嬌娥

雪梨酒 財權

財權保濕器,影視娛樂

財權2歲轉3歲唔要了
應該唔夠跑其實

7 103

8-9-1-10

7,10

跑撚完啦

垃圾財

講左馬無

後面一隻都追唔到
出閘前面5隻係哂到
係西拉比人過埋

巧舌小貓
有個貓字特別勁

加油

見習生贏
香港有無見習生贏過國際二級賽

贏撚左啦 洗咩加油 柒頭

隻馬都唔勁
都唔知點解佢騎依隻
奉天來咁都頂到個p
收停曬咁濟

巧舌 想知點巧法

係條撚到打轉

屌追番上面啦

買1 9 唔駛輸

貢惡
呢隻貓 要人道

8 9 1

鬧得好

想玩

好撚柒

有個貓字既都特別淫賤

咪撚諗住係到撚鳩我
你老幾

短鳩 收皮啦

系
死淫娃

個個都TIP財權,換左膽就奶野
一怯就輸成世

系牙吊梨

傻鳩先買
第一場對年長馬點撚跑

系你老母

佢成日5p字 好垃圾

漁護署有無預約你去檢驗

邊隻放呢唔知

聽日牙拉好似好吸飛

系

皇天擊殺

保濕器有九倍

下場保濕器點睇

咪撚搞了

r2 1-7-11

1,2,3,4,11

保濕 法北

隻11兩大主帥都唔騎
會唔會有d野

麥維凱唔好咩

廣島三箭1c

保濕器呢個賠

布文ok?

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
家品皇者 HOUSEHOLD KING (A321) 沈集成 20/10/2017
大爆發 ATOMIC BLAST (T203) 苗禮德 20/10/2017
必搏 BOLSHOI BALLET (V226) 賀賢 20/10/2017

家品皇者

雷狗

法北水都

原本大爆發仲報左星期三

藩王庶子

大爆發搞咩

畫家

女修道院

全盛期

爆到仆街

差啲暈低
買左中產畫匠wp

跑咩

苗康文真係on99

13

苗康文 位佢都未撚識搵

jump

想死..

13-10-3

爆還爆 騎師好型

真係隻馬帶佢返嚟

13-10-3-17

仆街，二隻冷腳有哂隻膽呀含家產

皇天做膽

自己揀膽揀錯死乜鳩 唔通你會串哂咩

點玩呀

垃圾過湯蛇 痴撚線

咁跟前有條私家路

搞笑 又係塞係入面...
明明大賽

睇錯以為你講全盛期

呀拉轉彎衝幾下就冇咗

同我一樣，用錯膽，有哂二隻6千幾蚊q腳

r3 1-8-14-7

有本今晚買偶像了

如果隻3用我潘 贏幾個馬位返黎啦

Want buy 真。戴圖理

史卓豐白痴仔
守好位都唔識

Who

買內檔算

天下第一
馬會有親直播都輸曬

唔識揀啦

17

買左1 4 16 17 suen

隻17跑乜9

點可以騎到p 都冇17 澳洲呢啲乜撚野騎師黎 上場又閪 今場又閪

好似 2 11 13 17

17 跑乜9

雷閪咁勁做乜撚

好撚嬲 上場畫家今場祈求 做乜撚野我一買就要係果個位塞 我老母騎都贏啦

今日幾好買 買左哈咸同全盛500wp
之後又買左 基哥同飲品100p

【最新消息】莫雷拉於澳洲上陣犯規被罰停賽，跑完明天沙田賽事後便停賽，下周三晚的谷草夜賽將不能上陣。本應他已卜了「笑春風」、「慣勝共贏」、「友享友賞」、「駕善」等馬出賽，現時需要換人上陣。

。

終於再一次等到

罰十日，即係下星期日都要停

十日咁多 十個賽日？

星期三谷草馬會又派錢

十日 唔係十個賽日

駕善

澳洲罰停 關香港咩事

停兩日姐

明月千里係咪1600太短

高地之舞all in

好似係互通
上季13都試過比人罰停成個月

咁岩下星期三無馬跑 停少一日

全球都係架啦，啲停賽唔係計地區，計個人

抵啦
成日周圍飛客串呀啦

直播已經開始!!!!
英國冠軍錦標日
歡迎入黎!!

第四場有冇心水

跑咩地

尋人偵探搵贏呢場賽事架啦

涼風輕輕吹過

第4 不如包尾啦

4-5

兩隻熱門食哂屎

勁過巴基既後勁馬 點唔贏

好彩巴洛妙筆頂到個第3

小王冠

從那天起我不辨別前後

天下第一 我雅

外國馬成日都贏幾條街 馬既質素係會差咁遠咩

美麗威威
呢隻馬明明唔應該咁差

Ribchester allin

海都

4 7 8 9好超

莫雅表演

塞車

戴圖理

有啲失望 買左佢

兩大馬王互閃

係咁內閃

呢隻真係好難贏

買左4，12q, 落到得番17倍

巴米托 高地之舞

呢條跑道真係幾難跑，早望空又死，太後又死。
冇條欄好多馬穩定唔到走勢

原本個勢似帶到出黎

搵左11 拖 Ribchester Persuasive Churchill 單T
原來咁冷

女王

想allin高地之舞，是否理智

原來呢隻仲跑緊 做咩唔配種

唔好allin
直播次次收工

同你一樣都無jer既 點配種

咁好馬做咩切啫啫

對上一次直播睇高地之無已經係 浪琴錶個場

買咩好

高地之舞咩料

莫雅想點

個cam震到我頭都暈

傳說騎師 又贏

正正常常跑係咪一定第二?

佢幾時俾人切

一開始外檔，又內，又外隻高地之舞

尾場allin眾志如一 莫雅?

其實高地之舞又係有啲水都唔得 唔走出去可能更加唔開心唔想跑呢

高地之舞做咩今年唔去美國？
英國D地唔快

戴圖理好有娛樂性

浩賢

又同林家郵輪一樣鬼食泥

奇異果 比隻好野你騎 都唔識騎

好彩閃光嬴

之前買左吵鬧不休

Run wt???

10-8-11-6

聽日要去field trip
下個月二級賽又要去

屌你老母 我想睇大賽賭馬呀

Racing Touch

貓貓係咪up左文？

好似未
我自己搞錯左啲野 霍清話幫我跟進返

我IPHONE呀

訓左冇睇
直播既莫雅成績點

1w3p

高地之舞

有冇人想買英明神狗
冷殺手

貓仔點睇你旺半細佬醉多福
我覺得可以拖下

莫雷拉騎師王又咁熱

我諗得五六成狀態 最多拖下

呢場又好似好多馬揀
我心中有星仔了

我睇我頓手馬好似好過佢

除左尾場當家,其他所謂既大熱門都係搏搏下

美金星仔雙膽四連環

加陣要去field trip
4點先完

美金好惡

試初出不如試5啦,起碼好賠率。

星我有些擔心俊發揮。
唔計騎練,講上場績僥倖係好堅下

頓手馬硬淨好 起碼有績
買返些少先

家俊騎師傅馬都可以
我諗輕磅應該砌得起 反而頂磅我會擔心啲

僥倖的確唔錯
初出會試公證

我警告過自己
就算柏寶騎馬王我都只會拖

趕得切睇大賽

紅衣醒神上次現場睇覺得水門位偏瘦
今次再輕20磅

今次我自己大頭蝦搞錯野
終於有文了

都要回家路途上網睇
好彩無限數據

呢廿磅真係

不過炒飯必拼 難得騎大賽馬

容天鵬大出擊

追到有為止

頭場已經有暗湧

頭場7-8-13應該可以

Gun

睇唔透兩匹新馬,生力軍 優秀寶
臨場睇票數

頭場要呢隻

7 要諗戰意,呢個馬房,一唔去好易冇晒
8 會認真試下,隻馬叻唔叻未知,但咁熱一定唔抵
13 係四平八穩位置選擇

你老醒，莫雷拉搞到我咁熱

霽月高風唔贏我入場拉橫額抗議

Steven一目洞悉馬膽 R4環保動力
qt腳有睇知舍一周就會知

冷馬R8旌暉 可試位置
大家好運!

頭場

估馬房會有手影馬

炸魚,幸運

配腳
霽月(睇落最四平八穩),但會熱
加州,係怕左個人,不過未開齋點都會有鬥志

兩隻揀一隻都幾難決擇!

我文章介紹環保動力 大雄圖
臨場再介紹其他配腳
而家就入場

環保動力同路呀華sir
gd luck!

霍清專業分析
第 6 場 - ＢＵＬＧＡＲＩ卓越讓賽
2017年10月22日,星期日, 沙田, 15:40
草地, "A" 賽道, 1800米, 好地
獎金: $1,860,000, 評分:105-80, 第二班

萬馬飛騰：連續幾次都呃鳩曬馬迷啲錢 今次仲賭佢仲唔輸到騰騰震

喜蓮彩星：豬1冠軍吹到大曬 人地輸俾你跑凱旋門拎亞軍你就二班都贏唔到 唔好一路亂閃一路出黎搞笑直接返歐洲配種吧啦

大雄圖：大陸佬專做大水魚 呢隻有啲料就初出贏過一次就場場俾淒涼佬拎到幫第二隻馬造神 今次跑返二班就要俾拉馬師騎 因住拉馬拉到好似巴基之星咁去到千四米處罷跑呀

上利多：害完KeiBB害埋13笑 今次仲要害埋蔡明紹 搞到咁多人不如學巴基之星一樣搞禁賽啦

太陽喜喜：中二病到叫自己做太陽都算 依家仲要天氣唔太好先識跑 咁學乜人叫太陽呀 蒸氣火車都唔同你hehe啦

超有利：呢排次次變奏都變奏失敗 仲要搞到我超俾李獻計老屈係靠佢造馬先贏 再咁變奏因住變變下變返落五班呀

達羅素：燒家上次出足三隻都輸俾我超 今次得返一隻孤軍作戰仲有邊個幫到你呀 燒家水魚都係繼續出黎搞笑啦

將才：上季爆seed執三場乜都夠攰啦 休息一陣先出返黎做醬男2.0吧啦

比卡超：我超上次係冇人睇好嘅情況下成功係家俊胯下爆出80倍大冷 仲要大把大把車落成堆谷草千八專家 不但令霍利時馬房士氣大振亦令全球比卡超fans都覺得熱血沸騰 只可惜太夜小朋友訓曬教冇出黎影相 但佢都離重返分級賽又近一步 如果睇返馬會你就知我超聽日就七歲生日 因此成個霍利時馬房上下都好重視我超嘅表現 亦收到風霍利時終於知道比卡超唔係留後馬之後 好想好好咁練好比卡超再靠佢拎返場分級賽同幫自己重拾第二春 加上為左可以令比卡超以贏馬慶祝生日 成個馬房都好集中咁支持比卡超 戰意十分之鮮明 而且家俊上次都話拎唔夠比卡超公仔 亦想贏多次同牙Kit一齊同班小朋友整張大合照 順便同我超講聲生日快樂 等個B出世之後可以感受到佢對我超嘅愛 因此家俊亦已經充滿最為強盛鬥志 最重要嘅係我超除咗繼續背負細佬我年嘅宏願要贏分級賽之外 自己都想贏多場馬為自己慶祝生日 單單係呢個理由 都已經拎到我超嘅鬥心去到咁多年以黎最強嘅一次 集合曬騎練同我超都好高漲既鬥心 相信一陣小朋友可以一路fing住比卡超拉頭馬 一路多謝家俊爸爸 家俊今晚都可以拎返幾十隻比卡超公仔俾牙kit同個B一齊fing

哈蝦巴爸：呃錢馬要搞到西拉8win個日造神先有份贏 有班馬迷買你輸到淨係識嗌爸爸同haha啦 今日都係同田泰安一齊做馬會親善大使揮個手啦

綠色勁駒：放個蒸氣火車上去就可以係二班搏輕磅咩 三班馬都係減分降班啦

英明神駒：谷草馬係咪報錯名想下星期日先跑 余家想變奏返谷草吧啦

全年重心：
比卡超>F

今日我騎師皇應該問題不大？

去馬（潘頓）

田泰安

win
雷 ＞ 頓 ＞ 祈 ＞ 豐 ＞ 田 ＞ 理

place
頓 > 雷 > 理 > 祈 > 田 > 輝

環保吹而家咁抵買

支持貓巴

留名手馬0分

唔怕死再要舞台

幾鐘意隻優秀寶 話唔定有驚喜

留名

今日同fd入場 係火炭轉車最好？

行過去

我會揀的士 多人到

順便睇下頭場外欄

火炭行去,跟大叔行就得

2點幾先入

有禮

莫雷拉 史卓豐 外國罰停賽 ?

香港即係幾時停 ?

兩點幾入火炭行過去最好
好少馬場車 火炭冇乜人

史有罰咩？

啱啱聽 j2 講咋

唔太識行 不過知好近 定沙田飛的好呢

跟人潮行就啱架喇

有路牌

海洋王
幸運當試閘咋嘛 隻馬唔似跑短

或者是但問一個人都應該識

2個人的士都係每人20蚊姐

沙田飛的 不如直接等馬場火車

火炭行過去啦

過左銀禧商場 沿住有個綠色隧道既野 上橋 到

好耐無見

差不多等如 由1000米閘行過去咁

可以感受吓 1000米 大約有幾長

我諗慢慢行 第一場跑完都未到

馬就跑一分鐘之內

想買比卡超

加州勇將 靚

自由旺獨忌十三

唔靚

自由旺都靚, 但係上次表現太差

不如辣辣椒

點睇辣辣椒

差的訓過龍

俾羅記追到氣咳？前度新人王搵雷神幫拖！

蘇偉賢（右）今戰搵雷神出策兩駒

開季至今，練馬師方面最威嘅，唔係啲咩長年冠軍，或者捧盃無數嘅外籍練馬師，反而係屬於一眾華人面孔，佢哋共同佔據排行榜前五名，當中就以兩代新人王羅富全同埋蘇偉賢來勢最勁，共得十場頭馬，但因亞軍較多五場關係，蘇偉賢暫時領先群雄；而羅富全則排第二名。

不過見到羅記就連今季未贏過嘅谷草馬場，都喺昨晚（18日）一口氣開齋，兼連贏兩場起孖，表情王蘇偉賢想喺十月繼續鞏固龍頭地位，真係想放鬆少少都唔得。
查看周日（22日）之戰排位表，就見佢有兩匹馬，分別為頭場「海洋王」同埋第九場「同得福」，皆搵咗雷神幫手，擺明個勢係想最少贏一場先收貨，而今早（19日）佢嘅動態都好績極，且看呢位表情王喺贏馬數，帶唔帶得甩其他練馬師呢？

呢組的熱門都係質新 有機會爆冷

之舍有冇直播

幸運時代 閃耀飛輪 炸魚薯條 生力軍

得番27蚊

潘頓'

全程望空 咁樣跑

隻7騎落去無

今日落飛黨唔掂

炸魚薯條

13 個隻提都冇提過

霄月

隻奇異晨㬢幾勁

幸運時代咪掂囉

屌你新力軍第四
下場又熱撚晒

容天鵬既馬係咁

騎到岩哂都冇

隻7有事?

買容同自殺分別唔大

7膽

利申中伏

放得唔夠快 隻馬比人逼就急

比潘救番一命，買左6-7qqp,見6 1檔細注左，點知隻6有反而隻7無

腳跑123 屌你隻7

Win 27.5

得返100
求翻身

same

咁上年場頭馬唔算叻
不過今場既時間咁差,好多馬跑唔出水準

餘下9場, 每場買$10

唔駛買韋達

其實有d想買大運舞台

教我如何是好

生力軍

有無過關心水

新界之星 win

諗唔明霽月點解可以完全散哂

入900變1000

人道污滅啦

又比人頂撚住條q

2場12 睇唔透

善財到贏完重冷過上次成倍

馬主精選爽yy

14檔,重左少少磅，d馬又勁過上次，上次佢真係有曬優勢先羸到

羅富全孖寶

馬主精選當當家精選咁賭

潘頓(拉馬)

田雷又扑野

想要12

我都想博呢隻

田拉般串會否太不智

友瑩采 好似幾抵

極品

全日重心：13

諗緊要牙拉同頓頓

五場隻放眼量點睇

大運舞台

咁多人想要 12, 就博佢

行善積福

行善積福呀

凱旋星光

第二場四班1600米，「紅衣優駿」今季轉到羅富全馬房表現脫胎換骨，兩戰得1W1Q，其實上場若不是打水戰，被頭馬「善財到」直路初走脫，以及被他駒騎者馬鞭擊中，影響到衝程，本有可勝之道。是賽續配田泰安，再跑同一路程，檔差沒有大礙，反正是後上跑法，有機會收復前失。

「勁嘉輝」經常跑三至五名，現時在四班難贏，揀做配腳則無不可。「駿協精英」前仗走勢欲蓋彌彰，上次未能再續佳作，源於賽前工夫不妥當，輸完一場忽然增程，提防施冷箭。「雄心速龍」上季三班多戰無功，降至四班同樣沒有太大起色，不過有一次跑入第三名，該仗鞍上人正是潘頓，所以今場最大變數就是配搭轉換，或許會帶來新衝激。

宣躍鳥歡

老霍今日做咩事
場場著格既

搏極品
識贏有檔唔信咁冷

雄心速龍當雄心巨龍賭

勁膠輝冇win 點都講唔通

馬主精選當當家精選賭

當雄心威龍點睇

新界之星

3 4 14

入閘

1 12 14

乜新界之星增程咁多都熱抵買咩

屌 三個一齊番黎

隻隻都好似爬返黎咁

1-6-14易到

嫌紅衣太熱，無幫全哥含撚

正路到

紅衣優駿 雄心速龍 新界之星 勁嘉輝 行善積福 佳運來

紅衣優駿想問下容狗之前練乜 低估咗佢

勁嘉輝 差d

大運唔用減磅唔再要了

正路

半程冇位

亂咁跑都贏 三疊入直路 田雞做乜撚

真係要幫全哥含，超左咁多

又6分
今日剩係一注買自己騎師皇

仲諗住雄心速龍回飛fatfat

其實上季尾都開始有留意 不過跑快活谷 唔岩路程 同埋檔差

贏到收疆都屌

一來要克服12檔，二來我估隻馬仲大把係手

輕鬆到
隔離一見有馬就鞭多兩下又加速

估唔到雄心追都追唔到

全哥 日日都有馬贏

全哥依家榜首

兩隻馬來睇個款

有得搵遮檔 佢未轉彎都拉出三疊

真係超無計

A欄早出頭我唔覺有咩問題

新界之星唔夠力

講多次....好想幫全哥含

今晚all in你個隊

可能佢知隻馬大把啦 但咁蝕腳程 覺得有點兒不安

唔好 打親利都柒

頭三場買大熱門都穩

策騎指示:坐穩

隻馬仲係容天鵬到會點

何良搵炒飯代表咩

見羅理雅諗住博內欄都心知不妙

殊

應該好似極品咁 淨係贏馬主做鑑場董事果日
然後游下馬河

12 13 14 算

今日個場地都唔係咁易追

指定第4 永高

電訊大炮

o殊

炒飯都係重心

隨時候命
金錢炮

呢d花邊料你係邊到睇
蘋果?

唔係 自己中過所以記得

同明相照進展佳

「同明相照」賽前潘頓摸實操練，備戰積極。

全場有六駒於今季或上季贏過，而最近跑到入前幾名也有不少，所以這場五班賽並不水皮，初步看來能夠爭入前列之馬為數不少。認識「同明相照」是「始於微時」，因為牠去季四班出道之初，長期慢閘亂跑，每次做筆記或評語相當慳水慳力，只用寫上未識跑、未識出閘便是。然而上季跑至後期，漸漸有所改善，至少出閘反應轉佳，以及陣上偶有兩腳，假設放完假再有點進展，按理落到五班該有作為。

電訊閪炮

銘記心中當銘記心頭賭

淨係w落飛咁撚型

踏雪名駒

11，12

9 1 2 12

羅富全

五班睇下算

9 2 10 12

出閘

全仔!!!!

牙拉當自己係吐露港咁左穿右插

差d

抵羅富全起孖 隻馬太fit

屌你老母臭西隻7號呀!!
我條4重

潘頓塞到冇跑過

型佬全 點有得輸呀

潘狗係咁e打兩鞭

銘記心中 好準確 金錢豹 知道勝 電訊大炮 料事如神 樂家將 隨時候命

LIHKG 喺咪死咗陣 ?

收到風 環境動力 成村人黎拉頭馬

好似係

ALL IN 環保動力

見到叻哥

R 4 勝利專家 / 36 / 1 2 3 0 7 / 盧卡古愛夏榮 / 14

有膽無腳

係時候了

係呀 大賽日要 威威

上場谷草遊馬河 熱身

線路勇狗 環保動力 南京之友

線路我都心郁郁

勝利專家幾時先唔再22332233223322323233

有冇人要美麗威威

環保動力當卡加動力賭

鈦金剛首本程出擊

蔡約翰馬房有大量馬主支持，因而換馬速度可以好快，如果係已經用盡之馬，就會盡快掃走，以免浪費一個寶貴的馬格，不過凡事總會有例外，就以「鈦金剛」為例，此匹自購新馬在港首兩季已經累積七捷，其實理應掃走，或者安排退役換馬，但此駒上季卻繼續養在蔡廄，該季內十二戰均不入前四名，蔡約翰如此好心機替此駒部署減分，反映對日後的前景仍然相當樂觀，雖然此匹北半球馬現已六歲，但今季兩戰均獲殿軍，此乃評分重返有利水平的結果，其實此駒雖然贏過千六、千八及二千米，但當中曾四捷一哩，可見此程最為首本，熱身兩仗後安排重返強項上陣，有力東山再起。

大師兄騎完係冷啲

呢場金剛仔家南京好

南京

12

共創更好wp

1，4
1本身有班底
4上次亂黎都唔差 今次點都會補中掛

環保動力！睇潘頓表演！

旅遊首席P

繼續睇偏差

4-12拖埋東東大想頭

13全線q扮咩有飛

打刧??

劫

咩話，美麗威威得番 3.6 win

潘頓真係要死呢場

炒飯今日場撚場塞到

3.6 傻的嗎

告東尼大仆街

都話左賭馬只係有錢人既玩意

美麗威威 金剛仔 鈦金剛 線路勇駒 有獎 南京之友 勝利專家

貝湯美真係廢到

2 5 6

落飛黨玩哂

落飛2

潘

如果查到環保動力無事我屌撚死潘頓

又田拉

真心唔知請佢做主帥做乜九

環保動力?

收皮

2 一落飛,潘頓即時配合

11倍 9 8.8 5.9 4.2 3.6

潘頓擺明幫佢開路

11倍買

屌呀

輸左我6草

可能舖排佢過嚟做公司騎師, 馬會無請到佢

其實貝湯美得閒黎騎幾場咪算，今季黎左香港個朵臭哂比人當狗咁屌，呢種跑法唔岩香港嫁

神乎奇技 追數

落飛黨真係

告仔成個郭富城咁

真心香港唔岩佢，亦都唔受歡迎
咁既賽績真係無錢返鄉下

R 5 勁飛寶寶 / 68 / 4 2 2 0 5 / 金雪炫男朋友 / 9

貝湯美條垃圾
隻馬全程三疊望空 最後百幾先散
同田雞隻電訊大炮一鳩樣

呢場廢達要拎佢今季第2win 了

外國跑馬長直路有得追三疊就三疊，香港唔得嫁蝕小小都差好遠

麥菲文 show time

美麗威威 啡格落到大熱門, 應該落咗好多飛,

大熱門啡格 非同小可

潘狗同郭羅桂珍有無做過愛？

條撚樣騎馬真心廢。長期走蝕位.又成日甩疆繩

幕後

貝湯美淨係識騎威爾頓？

獎星
冇了

全勝姿態

威爾頓騎佢返黎咋

神速寶

以前睇佢騎威仔真係好勁，次次黎香港客串都會跟下佢啲馬，但今季長註香港完全覺得佢係一條垃圾，田雞啲隨意跑法都勁過佢

神乎其技

最後十蚊

未嚟之前估佢 大約 柏寶 郭能 LEVEL 到, 點知今季郭能表現暫時弱d

買落去啦仲諗

睡眠大學上場跑落都唔差

1號 唔得？

好驚潘頓呀屌你老母

真係好撚廢 貝湯美 以為大摩唔去馬...
個騎師真係廢 彈鐘返澳洲啦

ching你呢到係廿蚊

智愛再下一城

「智愛」新勝猶勇，換上潘頓威力有增冇減。

潘頓今季曾替蘇廐勝出「一帆風順」。

今日有兩場錦標賽舉行，被視為大賽日子，各界焦點可能落在數個重量級馬房，比如說大摩、蔡約翰或告東尼，其實另有一位練馬師經已枕戈待旦，布下強陣，可能會是今日贏家之一。

蘇保羅今日冇份參與是日兩場盃賽，不過其他場次的戰駒甚具分量，泰半以上有爭勝之力，這股勢力不容忽視。

第五場四班1400米，「智愛」上場贏田草1200米，約莫衝到最後百米壓過二馬「勁飛寶寶」，取勝過程有餘未盡，雖然直路初段一度沒有望空機會，好在騎師祈普敦當機立斷，不然恐有困守的危機，他寧願犯天條，都要外移撞開對手取位，實在居功不少。

「智愛」今次加程至1400米，早於上季已多次角逐此程，可是當時進度未夠好，陣上未見佳處，但是現時開了竅，4歲馬大熟大勇，進度與上季不可同日而語，再者，蘇廐愛將潘頓重新接手，志切爭取連捷。

神速寶贏埋佢ok？

2,7,9

暴風俠 1w3p

全勝姿態
暴風俠
神乎其技

都靚

要萬里威揚 韋達寶藏

最後$20

3，6 位置q 1萬變40萬！！

[當家精選壯思飛]十月二十二日沙田十場日馬討論區II

開定先

快drop la

智愛紅旗

chi love off

屌奶星

智愛

唔跑

屌你老母，真係想香港學外地，你唔肯入閘/發脾氣就即刻要你退出

你隻神乎其技搞下搞下最後間接就搞埋智愛退出

俾人打劫左30萬...........

潘狗唔放

巴打

韋達

放眼量 魅力知寶 全勝姿態 勁飛寶寶 神乎其技 勝利之星 神速寶

牙拉有冇落過鞭

屌，仲以為40倍
打劫呀

今日真係大戶贏撚哂

乜撚野全勝姿態呀..

大戶咁準

搵唔到位
好似係

內欄後追場場都塞 一係追唔到

無左智愛

唔撚買啦屌
捉到又落飛落到無肉食
痴撚線
買親英國馬都有錢贏，香港d馬真係...

放眼量追魅力知寶
放眼量追魅力知寶
魅力知寶放眼量好接近!

5.3買 變左2.7

6/9收佐皮
莫雷拉唔拉出去食塵係想點

退出咗

13少

部能

真係要幫全哥含撚

賠率跌哂

屌 all in比卡超

最後有位既
不過佢唔追第3

好彩退錢

垃圾騎師 失望

R 6 比卡超 / 34 / 1 1 4 0 6 / 霍利時（散倉） / 16

全哥一日3win

比卡超？

韋達對唔對得住臭口全

淒涼佬贏未

哈蝦巴爸點睇

想要綠色勁狗

all in我超

超有利

今日一毫子都未收過，已買當家精選place

一樣一毫子都無

一樣

大雄圖 ？

呢場要搏冷我寧願搏田少

淨係中左第二場連贏 其他輸到仆街

我超屈機至醒神
G1冠軍都稱臣

仲有人信比卡超

講咩呀
按撚左層樓呀

All in 比卡超

變四十層

變左公屋

唔中既話我聽日借財仔買哂全港既比卡超公仔上ifc jump

借定先

按左層樓
已經買定睡袋

貝湯美肯贏未

大雄圖 潘頓！去馬！

無人信貝湯美

喜蓮彩星 靚

買少少先

「大雄圖」質素甚高，今季做足工夫打磨才開上陣，憑新鮮感跑千八也不嫌短，負磅有利力足言勝。「達羅素」忠心可靠，熱身後轉戰田草此程屬理想出路，磅輕可亂大局。「喜蓮彩星」質素亦高，雖然長線必是哩半馬，但靠新鮮感跑此程亦有威力，身在二班絕不吃虧，試閘走勢好有冷味。「將才」爆發力強，上季三捷姿態甚出色，歐洲自購馬目前方大熟，此程好手可爭雄。「上利多」熱身後回師田草更合腳法，跑法靈活要兼顧。

上利多啦

上次冇跟到80倍win 今次仲有40

將才好抵買

睡袋可以長用

太陽旺旺

比卡超唔好留後呀

hehe

綠色勁狗

4，7，10有冇同路

8,9,10

Gchi同一件衫既達巴 仲有蔡蔡既上利多

為表誠意 用左超做膽

將才隻垃圾

告東尼一Q返黎

趕柏寶返澳洲啦

我超去左邊

大雄圖有位自己沖過

大家唔好bin我超

貝湯美 彩星騎都唔識騎
垃圾 十三少都好過U

買左蔡頭，飛左潘狗

大🐻圖好叻

潘9又然

會唔會太勁大雄圖

大雄圖 上利多 達羅素 哈哈爸爸 太陽喜喜 英明神駒 萬馬飛騰 比卡超

仲以為hehe有力殺番上黎

點輸呀 唔同級數#

信多貝湯美一次 又炒

大雄圖騎潘返黎

後面果堆完全冇得跑

easy

唔夠大心臟 買左3 4 位置Q做懦夫無買Q

潘頓bin都唔洗打咁款

大雄圖 好勁

我超

幸運如意 潘頓！去馬！

同贏果次同一條跑線

冇法，真係要返谷草
去沙田唔好再跑千八啦

死乞衣
上利多對上一年跑緊乜
由佢比人話問題馬
我都已經屌緊點解唔跟前跑

大雄圖咁超

上利多都唔錯 未見底

我都唔明點解乞衣要佢後追

係咪貼欄先識跑 上次外疊無反應

諗起赤兔寶駒

彩星係人無定馬無

人

馬都無

有冇睇直鏡

貝湯真係一個好勁既騎師

垃圾

問馬主要巨龍定要成績

十三少真係咁差咩 彩星都唔比佢

澳斯卡閘前重飛

R 7 幸運如意 / 64 / 4 2 1 1 5 / 柏寶幸運如意 / 11

唉
Sorry all

彩星跑第幾

唔緊

Field trip去成點

壓完地真係唔敢飛起 發盈喜

好攰
加陣解散

加陣去緊馬會

咁冷真係唔敢飛起 發盈喜

輸撚死

高風一早望空 以往守住少少先衝
同明 我點都唔服呢隻 人無多過馬無

今日不利後追

如意？

同明都冇騎

10p 點睇

樓都按埋，訓身潘狗

比較擔心紅衣

今日唔輸當贏

POST 2 ?

本身想要新力風 但貝湯美

新力風p

1001

幸運如意被新拍檔形容未入局

二級賽精英碗（1200米）將於周日（22日）在沙田馬場舉行，呂健威馬房鎮倉寶「幸運如意」夥拍新配搭潘頓進行衛冕，屆時會迎戰多匹曾屢次交手的勁敵，例如「紅衣醒神」及「澳斯卡」，陣上激戰難免。

幸運如意上季由柏寶贏主席短途獎

潘頓指幸運如意是那種十分悠閒放鬆的馬兒

從上季賽績顯示，牠們的實力旗鼓相當，但「幸運如意」今仗騎師潘頓認為，其座騎今季或能交出更優異的表現。這匹六歲賽駒將以12月舉行的一級賽香港短途錦標（1200米）為首要目標，騎者亦預期此駒於備戰期間將可望續有進步。

潘頓表示：「這些頂尖短途好手的實力無分軒輊，上季輪流取得頭馬，展望周日一戰，勝負將取決於在陣上是否佔得好位和出閘是否順利。」

潘頓續道：「現在只是季初，各駒的狀態應沒有太大分野，但隨著賽季發展下去，我認為『幸運如意』會再比上季稍有進步。牠現時理應更趨成熟，對其陣上發揮應有幫助。」

呂健威訓練的「幸運如意」於今年5月勝出主席短途獎（1200米），攻下出道以來首項一級賽，此表現亦令牠在香港馬匹評分中位列第三，僅以一分之差居於蔡約翰馬房兩駒「紅衣醒神」及「澳斯卡」之後。

潘頓說：「『幸運如意』上次試閘表現良好，試閘目的是讓牠開開氣。我每次為牠主課時，牠的表現都穩步提升。今季初，我覺得牠尚未進入狀態，但牠就是那種十分悠閒放鬆的馬兒，不會給自己太大壓力。其後，牠每次出操及試閘，表現均越見進步。」

儘管潘頓預期「幸運如意」於周日一仗會交出亮眼表現，但他亦對其132負磅及將抽得的檔位有所顧慮。他表示：「『幸運如意』體型較小，今仗負磅對牠來說並非容易。」，最終「幸運如意」抽得較中間的7檔起步。

「不過，『幸運如意』是一匹佳駟，倘若一切並無大變化，牠仍會交出亮眼表現。我覺得牠已為今仗準備就緒，而且會帶來驚喜。我們知道牠的表現會越來越好，並希望牠於12月能達到巔峰狀態。」潘頓續說。

馬主：他是相當細心的騎師

溫佩珊（左）指今仗用潘頓是練馬師呂健威的決定

呂健威馬房首席賽駒「幸運如意」，抵港以來由柏寶主理，可惜上季連番在大賽中搏輸，及至5月出戰一級賽主席短途獎時，幕後終於飛起柏寶，從澳洲邀請布文來港助陣即刻威番次，馬兒當日首嘗一級賽勝利。

幸運如意過往一直由柏寶主理

溫佩珊（左）指今仗用潘頓是練馬師呂健威的決定

今季此駒的帥權問題再受關注，幕後屬意配潘頓出戰周日（22日）精英碗及11月馬會短途錦標兩項1200米二級賽，再視乎騎者表現，才決定是否原莊配搭出戰12月國際賽香港短途錦標。

那麼「幸運如意」由潘頓接手，是否由馬主之一溫佩珊及其所屬的吉祥團體之其他成員決定帥權所屬？

她說：「其實我們對於用人方面沒有太大意見，一切相信威哥的專業及判斷，所以今次與潘頓合作也是由威哥決定。」

馬主溫佩珊及其他團體成員對潘頓的印象又如何呢？

她說：「我與潘頓經常在馬場碰面，他對我們這班馬主團體亦有印象，不過合作真的是第一次。這兩次試閘後與他也有交流，他除專業外，更是相當細心的騎師，非常注重馬兒每個小動作，亦多次向我與威哥了解馬兒過往在馬房及出賽時的習性，必有助加深對座騎的了解，我有信心他會發揮到最好。」

oscar!

唔信邪，G持tommy仔

潘頓求你去馬

同埋新力風

澳斯卡